鍵盤戰士？冷氣軍師？現階段可能係整場運動入面既角色愈來愈重要

當818和理非遊行 政府唔回應
之前好多既勇武抗爭 搞到好多手足受傷被捕之餘
政府一樣係無回應過
好明顯 所有呢動既作用 可能都未必咁明顯
但係點解依然要繼續抗爭？
好明顯係做比外國政府睇
所以
依家剩返落來唯一有用既野就係外國戰線
外國政府除左因為本地既經濟利益要同中國角力
唔好唔記得外國既政府係要同人民交代
所以除左做野比政府睇
最重要係爭取外國人民既民意支持

而呢樣就正正係鍵盤戰士 冷氣軍師既最大作用
大家唔好唔得
依家已經係互聯網既時代
社交媒體係不同社會運動入面佔左好重要既角色
係呢個互聯網年代
一個看似唔重要既話題 全球暖化
都可以一個瑞典中學生由獨自罷課到一百個國家的學生響應，最後搞到聯合國/世界經濟論壇都要搵佢發言

我覺得呢個係對我地好好既啟發

點樣可以爭取到外國人對我地既同情 對中國人既恐懼 係我地可以做既事

所以懇請各位開始係各外國流行既社交媒體為港發聲

請開Twitter account

多謝各位

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

多謝幫推

自推十下

一

[齊Upvote] 中國示威者係加拿大做納粹手勢上左Reddit頭版！

其實網上真係有大量核彈

五大訴求 缺一不可

外國條綫 要煲 大國泰, 要做中國生意就要跪, 要放棄自由民主!!!
所以香港絕對係GOBAL BATTLE OF FREEDOM的前綫!!
如果仲繼續為左人民幣而沉默, 極權絕對會燒埋佢地!

借位一用
中共網戰及分化指引

(被捕)我們是近日在網上熱傳的美國國旗及美國國歌隊。

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

誘發全球排華將會係刺向中共心臟嘅第二把利刃？

同一時間見到幾個twitter教學post，會唔會大家討論完出一個整合教學post

用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享

【跪求】求下大家正確使用twitter，唔好成為我哋自己都唔鐘意嘅spam bot

強國人真係自己製造左大量核彈
嚟係唔煲大佢啊麻

劉亦菲響美國臭名遠播. 權威記者: 迪士尼大撚獲

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

推 認同樓主

鍵戰要大量人手反攻返出去twitter
最緊要係唔好俾大陸5毛洗到太平地

搵和理非支援。

認同
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

國泰單野絕對要大煲

就算香港贏唔到
至少要向世界揭露呢個垃圾政權淨係識偷呃拐騙

要令所有人向政府施壓抵制呢個垃圾國家同入面所有人！！

和理非忙緊呀 J緊狗乸

有做鍵戰諗野架~

借位一用
中共網戰及分化指引

支持政府 = 支持警暴 = 支持暴力